巴塞廢能過車路士

美斯仲廢過奧袋

一回合入球等於你兩回合

Agger

啲防守仲廢撚過阿狗 想點

施狗炒得

又中！

真